有冇人用唔到wts

sd唔到野

我收唔到msg幾年...唔知係咪壞左

應該係....無理由大家都收唔到